[PC][武俠撚]河洛群俠傳23號上市 [2]

中左1001 請繼續
btw搭單問如果武器既招式超過6項點樣揀自己想用個6項

戰鬥嗰陣嗰6格隔離有得換武功

LM

thx

話說正副手都係同劍會唔會對劍好D?

感覺上無分別，但係苗女有一招係兩把刀有加乘，佢出招之後真係左右手都揸刀，好似變左兩把刀都有效

仲有個點蒼派大師兄招劍法係雙劍先出到
利申 我偷返黎

終於無error 入到game，但係改哂名骰好哂屬性就黑mon入唔到game.....咩事先?

有更新，有人話更新完 lag 左，但係我順左，1060 全開只係去到大研鎮會少少lag

走邪線真係無隊友
但係好過癮

買咗方塊 但係入唔到隻game

好難玩
已經用楊過開波
打人無力
d劇情npc好撚勁
無啦啦3連擊加埋扣2千
點打

玩到16lv左右打2x lv鱷魚都無問題
點知路過比6個人當肥羊咁劏 以為可以劏返佢地轉頭點知比人一下暴擊扣成千血
發現自己個角色練極都係咁廢

2個隊友打人扣千幾血 主角仲要打人扣4XX血 除非用真野球拳 不是練完已經封印左真野球拳 太屈

有咩 error

我諗應該周園走學多d武功先再返黎打主線，有d角色既主線走到最後難度都幾高
如果開局資質高或者感悟偏向巧既話可以去賦閒書院學下武功，同埋最北邊有個奶媽講幾句就加入，除非你太邪惡

同埋隻 game 好多任務可以慢慢探索，好似一開始條拱石村做完主線其實仲有後續，好似話可以玩到成條村d人死晒

未禁個成就D經驗 禁哂應該幾多下

咩提示都冇 程式行幾秒 就即刻閃退

轉咗買wegay 又開到wo...

應該係個垃圾方塊平台出事

咁正
邪線玩到斷左李嘆條任

得手提電腦，想問下哩個spec夠唔夠推？
ASUS FX503VD 15.6" FHD Powerful Gaming Laptop, Intel Core i7-7700HQ Quad-Core 2.8GHz (Turbo up to 3.8GHz) Processor, 4GB GTX 1050, 128GB SSD + 1TB HDD

新PO留名
BTW，屌佢老母再唔快啲出STEAM我唔排除唔撚買

E加做緊牛仔
等做大俠

得廿幾LV 2,3000血接左個打傷人老虎任
去到有4隻 隻隻7,8000血
靠連擊野球拳瘋狂打內傷 食左我好多藥

隻主角20lv打人仲係扣得一兩百 卡關地獄

靠棍佬劍佬幫手好過
主角做肉盾算

開始招棍佬劍佬加入 再跑上去北面(跑好遠 搵個奶媽加入 易玩好多

你個 build 係點，玩咩武器咩感悟

隻GMAE跳躍系統好撚垃圾 跳上屋頂好撚跳到火

有冇人夜晚 打完王有財 之後同個女人接任時會卡住 ?

更新完好似跳矮左
同埋主要佢個 collision detection 有d怪，成日好似有無形既牆擋住

巴打們有咩方法練功？

lm等steam

究竟係2000fun啱定係巴哈啱

我想問下港版係咪無豪華版
係咪要搵人係巴哈代購番黎

你可以試下喺英特衛個Email 問，佢會報價俾你

原來可以問價
岩岩send左email去
知唔知大約幾錢運費
見到原來SSP有間賣650

我買台版典藏版連運費係NT2490

係官網買？

英特衛好似都係官方銷售渠道..
service@interwise.com.tw
呢個係官方fb用pm給我的Email

話說終於顏玉書入左隊，不過..
嬋娟一劍變左主角冇得學

點解steam仲未有

我都係問緊呢個email
不過如果2490台仔咁我去ssp買算

見仁見智啦, 典藏版，佢仲係寄特快，一日到貨

更新改左無得學?
不過嬋娟一劍主要都係用黎加劍術，本身嗰招普普通通，可能唔夠內力先用

一日到咁快

係，仲要係香港郵政送到門口

見未出STEAM, 聽你地話講俠客前傳好正好爽快, 買返前傳黎玩

好既地方: 無正傳有時限咁ON9, 有時限真係唔知有幾大自由度
差既地方: 1.傳聞系統同史燕偷野會唔會太ON9?傳聞已經係機率咁出, 屌, 刷到傳聞, 去偷啦, 你連史燕偷野都係機率發動, 唔係下下偷到 , 偷到又唔係想要個件, 係錢/智慧果, 屌你咩
2.劇情

格硬用刷野方式去延長玩家個遊戲時數
重覆刷野真心ON9, 唔知邊忽爽快

冇話一定要刷

你基本上照劇情打 九陰九陽傳聞都會出齊 因為好易有 係人物內功個d難出 不過根本冇必要特登去刷 不過偷野個到on 9係真 之前未更新幽冥路前未偷完所有物品前係唔會偷到錢 唔知點解佢改鳩左佢

所以條友咪on9囉
又唔係未要又要刷
刷唔到又要屌

好慢咁玩緊，琴晚玩到送左段思平返屋企然後休息一晚
然後劇情戰鬥比人屈到傻
而家又無得叫埋段思平出黎練功
pk 了

河洛好過俠客前傳太多，似返一隻次世代嘅武俠驚，個感悟系統令成個配搭上冇咁死板； 其實習慣左佢冇格仔反而感覺真實左

我都係玩到呢到
用左一粒鐘解其他任升下主
啪哂血丹落主到
換埋武防
先過到

有無咩任有效升lv ， 打主線成日收皮

幾lv先過到啊ching，打個底

無記錯我都係16定17咁上下

我21左右，應該掂？
不過淨係攞左顏玉書，加主線嘅段思平

21輕鬆過啦
你skip左主線去玩其他野？

我應該唔只 21 lv 但係都輸
個條女一野打我千幾

一開頭去左新手村右邊亂兜
有間天龍寺
右下邊有條路
去到最尾有兩派人
咩玉山同金石幫
是但入一邊可以打鳩另一邊啲人
刷晒成座山既人夠升到廿幾lv
但要小心, 啲人都唔係易打
最多會一場打6隻人, 好易圍死你
可以清左少人果啲先

我第一次打
佢一野打段思平3hits 二千幾
直接game over

thx
今晚返去試下打先
唔想係咁做任
跟住突然要開拖又收皮

我果陣打完一場save一次
驚比人圍死又要打過

跟劇情玩應該好難打，就算係街執左個30級既隊友去打佢都會俾人打死

要周圍兜多啲
探索下打下怪打下支線升下lv先夠抽
之前去豹王寨個礦坑
執左粒玄鐵以為幾正
走人比佢係門口埋伏
一野打我千幾
個save已經係入左礦
再上就要去返粒幾鐘前
我...

唔執粒礦有無事
不過我返去做主線嗰陣主角已經40lv，幾乎無敵了
主角一個人周圍走升級升好快

唔知啊, 執完即係save左

原本想攞獨孤九劍(嬋娟一劍)先繼續玩，點知而家改到攞左顏玉書都學唔到

淨係打野生動物？

想問其實內功係咪唔洗學咁多？
因為要運行先有效果？

唔駛點特登搵野怪打都升級升好快
內功學多d無壞，大部分招式都會睇內功有加成，係嬋娟一劍唔睇內功

一直對降龍掌有情意結 有冇得學？

好似未有消息，不過六脈神劍已出

佢個內功好奇怪
要運行先有果啲啲效果
學幾多個內力都係咁鬼少既

出招有加成係加幾多?
明唔明顯?
啲內功好似啲招咁學完唔用就無乜效果咁好唔鍾意

係囉
要運行先有效
咁即係唔洗學咁多
到後期先學最勁果本咪得

傷害有條好複雜嘅算式，大概最主要嘅係內力同嗰招嘅兵器熟練度(有錯請指正)
內力唔夠時輸出會得好少傷害

內功你當係萬能屬性，對劍法搏擊刀法暗器乜野種類都有效，但影響效果會少一半
例如你用劍招，傷害會睇兩個人劍法差距x2，同時亦會睇內功差距x1
所以如果你內功渣，反過來傷害仲會減弱添

內功高係咪仲可以跑耐啲

想問感悟最後係唔係唔夠數開哂

開始覺得好似冇特別理到點數問題,乜都有點咁

上限好似１００級，加埋成就之類應該都係得百幾點感悟，應該開唔晒掛

拙專用，必須要學大巧不工先學到

使唔使一定要段思平先修煉到？

唔使
段思平一開始都唔係大巧不工 唔升下D天賦都係練唔到

雖然day 1嘅表現真係慘不忍睹
但係patch完之後都已經改善返好多

玩落好容易沉迷
但大陸同台灣好似都負皮得好緊要咁

係囉
依家夜晚玩到唔願訓
唔知點解, 明明又bug又盛

但大陸同台灣都係好唔鍾意
唔知點解
仲係瘋狂屌緊

開放世界想學《上古捲軸》，戰鬥模式想學《神界原罪》，遊戲性想學《塞爾達傳說》，劇情又想接上《金庸群俠傳》，結果活脫脫了變成了四不像。

呢句評論真係on9到無倫
最好整到RDR2咁但剩係收你$100好未

以國產來講已經超水準,佢地拎緊乜野同河洛比較?

對我來講好玩過FF15 N倍

一開始真係要習慣下隻game嘅缺點
不過玩落覺得正過哂俠客嗰兩隻，至少暫時係咁

下下用外國大廠去比
人地幾多資源
河洛幾多野係因為資源唔夠搞到咁有眼睇

仲要最後只係收68人仔
又要平又要3A大作
痴線

邊忽似Zelda?
戰鬥有幾似原罪？
俾評論嗰條友

河洛喺資源方面真係
所以更加要支持

去到琴日終於招到顏玉書

佢個buff 好癲 全場+75%攻擊力 一開始已經開左 2條經脈 100% main 角

之後依定練緊苗族女 同 程娘子

之後要再搵新女隊員加入

anyway 內功人人學 北冥神功 1回合清光對面內力

之後好打勁多 成場

基本上 得4個隊友真係唔夠喉 希望佢快D出mod 出到6隊友都唔過份 好多人想練

Thank you巴打
話說段思平開左第二招段家劍法即刻勁返，第一招廢到無倫

大陸台灣玩家評價唔算太差啦，wegame 而家有4千幾個評測，推薦率70%以上，仲睇佢搵第一日評價黎作文章咩
不過大陸有好多帶風向刷負評，好似話同 3dm 其中一個老細有關

最多人係拎太吾做比較
但同太吾比根本冇可比性,太吾都冇技術做箱庭啦
況且Steam都未上架
過左一個星期d評論冇上升返,好難唔信冇打手

俠客d素材真係太柒
同埋相當hardcore重口味
冇修改的話我會覺得好難享受到隻遊戲

個人最唔享受就係俠客有時間限制
成件事好唔自由
搞到又要睇攻略點樣學邊招武功咁
呢隻真係唔睇攻略鍾意點玩就點玩
唔限時間
武功學幾多都得
自由度完勝上兩隻

北冥今集可以吸光對手內力？！
正啊

不過第一招都要內力60或以上，我得3X

趕條煩膠出隊啦
我解完佢條主線就踢左佢走

STEAM幾時先肯上

去得太多妓院 雙劍女離左隊 點算

唔係隊仲拎唔拎到六脈?

叫得雞多終遇虎

俠客用嘅技術係講緊十年前
不過已經係最有味道嘅武俠驚

但係我入去做李嘆個任 練到隻雙劍女好勁 佢離左隊

李嘆個任一直都有雙劍女戲份，其實佢應該算係李嘆條女
佢走左你仲可唔可以搵返佢加入?
我走邪派無用過佢，不過去一世富貴佢都有登場，會唔會係劇情需要離隊

題外話，搞另外一個邪派女角會全隊女女一齊走晒

係有味道,但遊戲體驗真係仲有好大進步空間
限制太多,有嘢Miss左就返唔到轉頭
係真實,但成日凝住會錯過左d重要野的話即係要被逼睇攻略

如果俠隱閣都係咁就好難撐落去

段思平拙全滿，學滿段家指法，段家心法，段家劍法，六脈心法

完段思平主線後去地圖右下沼澤有間屋，打70lv和尚

你預11月啦 巴哈個邊都推遲到11月
原定豪華版既30號6點比STEAM序號 都延遲至上市日當天下午6點
日期仲要唔比你
我估應該修好BUG同預讀既問題先會去上STEAM
慢慢等

其實隻game以家仲多唔多bug?

被逼睇攻略呢下堅反感

有bug可以用卡點脫逃

點先可以取得凌中嶽信任
玩到暫時得返呢個主線
張君寶玩到掌門冇救百損之後又搵唔到佢

想入賦閒？

但係2000fun尋日仲係寫10月30
今日未睇

有時所講啲bug，有啲係玩輕功自己飛過左，佢劇情發生啲點多數跟條路，一係就係正門，暫時未試過劇情有bug
但係坐馬車轉地方轉得多會lag,要重新入game先無事

已經入左

依個係開頭好多BUG既推薦率
wegame依家已經去到接近8成

10.27個版本已經無遇過任務bug
尋日都更新左次

「只要世界存在，我作為世界的思想便不會消失。不過妾身需要消耗僅存的力量以召喚出六個原始文明眾神，待那個時候妾身便默默看守你們的世界了。」

──站著。

忽然有一股冷漠的靈魂的聲音喝道：「來者何人，報上名來。」

萬鬼之母反問：「難道你們已經忘記了妾身的存在？特斯卡特利波卡。」

一陣無常的風潮消散，一位身披美洲豹、手持矛盾、腳踏鏡子的狀漢在混沌中現形。特斯卡特利波卡驚道：「世界的使者，與女史上次見面已經不知何時……」

萬鬼之母答：「你我一別，美索亞美利加的太陽已經毀滅了四次。」

「所以這是第五次太陽的毀滅嗎？」

「也是第六次太陽的上升。」萬鬼之母說：「特斯卡特利波卡，你是美索亞美利加的主神，星晨鏡的第一代主人，現在我命令你率領美索亞美利加眾神參戰，與深淵的王國決戰。」

美索亞美利加（Mesoamerica）即是中部美洲。遠古時期他們得星晨鏡（煙霧鏡）作為原初神器，逐漸發展成為瑪雅文明、阿茲特克文明，尤其擅長天文，擁有特殊的太陽曆法。

特斯卡特利波卡仔細打量蘇梓我，問：「你就是戰爭的首領嗎？能夠說服美索亞美利加眾神的只有一種東西。」

蘇梓我大笑道：「我會讓你無法輕視人類的智慧。」

痴線錯ｐｏ

有冇人知禾家馬幫個任要搵邊個npc
我去到要周圍打聽 但問左好多人都沒下文

冇記錯 救條女之後叫你去搵鷹人

打完個藍乜乜 李嘆唔願意入我隊 點算?

狂值唔夠高

有冇咩方法可以刷狂值 因為我幾鍾意佢 想收佢入隊

係咪今日STEAM 有河洛?

我手動改左狂值

所有選項都揀最鳩嗰個咪升得快

11月5

慢慢等得黎有排都招唔到李嘆

係咁重開試唔同招同感悟
依家都仲玩緊開頭

武俠game入邊呢隻都算係超晒班
係資源真係唔夠
隻俠隱閣咁早出消息
係咪啲資源撥左去俠隱閣?
但隻俠隱閣唔吸引喎睇上去
畫風又去返日系
睇個款似戀愛育成多過武俠
最憎搞咩戀愛育成, 要溝女玩乜鳩武俠

更新完話抱歉 未獲得該遊戲授權或已申請退款

隻GAME好多支線 同支線都有分支

有新更新
廢左範圍技夜叉棍同獅子吼
啲範圍技好廢, 要分攤傷害
都係玩返我拳掌真漢子
但係無降龍十八掌感覺差啲野

之前招獅子吼太屈好無癮，地圖砲全清

打左幾十個鐘都剩係攞左兩塊天書碎

係
不過分攤傷害又太廢
一打多過三隻就R痕

有排玩
樣樣野都慢慢試
周圍又多野隱藏

+1 ，方塊平台係垃圾
問左客服 等緊佢覆

d 平台個個都垃撚圾

都係玩住其他game 等steam

方塊又有更新 好似玩得返了

有張3瘋 唔見有太極拳同太極劍

方塊真心好撚廢
河洛係唔係收好多回佣所以先會有weplay唔用,授權俾佢地做

應該係因為方塊有台灣
先可以賣兩地
wegame得大陸

方塊有份投資隻game

都懷疑係因為方塊先咁遲有steam...

聽聞方塊迫河洛快啲出唔比延期
所以依家好多野都好似未搞掂就拎出黎咁

可能為左成頭啖湯
完全唔知steam有咩要拖拖咁耐

正常情況,港台地區有得揀都會用Steam唔撚用你支那平台啦
同步出的話狗都唔屌方塊

可能工作室想真係完成隻game先出steam
話晒steam最大平台
食粥食飯睇steam搞成點
咁多bug同未完成擺出去比人鬧臭就大鑊
相反搞得好好似太吾繪卷咁就發達

方塊迫佢出Steam又唔會迫佢
慢慢黎搞到最靚仔先出黎見人

steam 銷售好睇評價 FIX唔晒D BUG比人差評就
之後整得幾好都冇用

上網見到10.25 update, 令狐一劍自帶返嬋娟一劍，但不會有秘笈;
用SP4 再重新玩一次，調低解析度，校埋配置係快速，而家順過之前十倍

鬼佬見你隻game差就會勁多人俾負皮

其實呢個po有人打爆機未
打左幾耐幾多lv?
睇黎真係要打50個鐘好抵玩

28個鐘 35LV
1個主線既碎片都未拎

BTW我發現原來就算拉唔到奶媽入隊
都可以搵何紫苑幫手攞七星拱月

20個鐘 30LV

1個主線既碎片都未拎

重玩左幾次玩唔同技同感悟
夾埋廿個鐘最遠都係第二條村
真係好抵玩
只係68人仔又咁襟玩

如果覺得個視角轉太慢可以直接改文件改快
遊戲目錄有個setting.system既文件
入邊搵CameraSpeed
game入面較最高2.5
我較左3.5感覺好好多

一開始去搵顏玉書 搞左我好耐時間先加入到

依家又想重玩

主角玩劍..3個隊友又係玩劍...

搵其他隊友囉

尤其女女都係玩劍多
同埋顏玉書d數值仲勁過主角，主角越玩越似路人

如果之後有埋 mod 仲可以玩多幾年

一定有MOD 河洛都講到明話比玩家自己整

其實沾衣十八跌 唔算係降龍十八掌咩

出左第1個MOD

只係隱藏人物名更改成金庸人物名 同嬋娟一劍改成獨孤九劍

唔講咁多
即刻整返個金庸MOD
改返晒啲名同加返晒金庸既武學

不過我見有人已經自己改文件
將默認開隱藏角既名改左做令孤沖

唔係黎
第二樣野黎
又無霸氣
仲要第二周隱藏人物洪七公無

即係唔係降龍十八掌黎

淨係改左獨孤九劍
咁再等下先

令狐一劍而家有返嬋娟一劍但冇秘笈，仲有冇方法可以修煉返啲破拳破刀嗰啲

暫時以做任得返黎既劍譜 以百花繚亂劍 最勁同最好睇

用4格精力 傷害計劍法系數 配北冥神功 加 動 基本上一round 打過 6000傷害以上

勁到唔信

顏玉書加入 先有本心法

玩靜 冇悟感升唔到

更新之後又要再媾過
Thanks巴打

做壞人學萬民生生劍

範圍技廢哂

咩任

隻game好唔鼓勵範圍技
打兩隻效益最高
再多R痕
打1隻又無單體咁高攻
好似話範圍技打單體都係得95%

係大研城 有對白衫既狗男女 搵劍, 之後做變態佬跟佢地尾, 直到佢地入左客棧偷情時, 同外面轉角2位 疑似佢2個老公既人係指定時辰入去捉姦

之後係指定時晨殺左呢對狗男女就可以拎到

(第一round 走邪劍路線 偷完 北冥神功 同 凌波 基本上 2回合內清光對面內功 無論咩對手 1回合內 可清走 1500內功 反擊用 蟬娟 因為可以100% miss左對面攻擊 只要反擊去到80%時 基本上唔會再受傷 暫時呢個方法最隱贏 )

玩左10幾個鍾 隻驚講真 唔係咩神作
但真係好正 值得玩同支持
玩呢隻驚好在以前細個打機盲中中玩咁
任務提示唔多 在D直接有等於冇 要自己去摸
個地圖又簡陋 好多時你搵個NPC接完任做完啦 去交又搵唔番佢係邊
玩玩下D地圖都記哂入腦咁濟 呢D先叫驚 先有投入感
有D連任務都沒 靠對話得時邊到有王打 之後玩玩又會越到
就好似個真實世界咁 所有野係相連
有D卡關主線打唔到又可以周圍去玩下支線做下D輕鬆任 又幾好玩

雖然隻驚既畫面好廢 但佢移動又好流暢 唔似用跑路又阻你時間咁
個個地點都有馬騎 只係雖然自己跑一次就得 就算沒馬 自己跑都好快
講真 呢架武俠單機驚真係買小見小 河洛算係做我唔錯 而且又唔洗100蚊
仲想點呀 係好多問題好多BUG 但日日都更新咁

唔似得外國大廠D 19驚屌你老母臭西 幾百蚊 又多BUG又唔改
相對之下 呢隻驚只係幾十蚊 仲要日日更新就睇得出
就算人地資源唔夠 都想用誠意補救

利申 買左方塊 STEAM出左買多次去支持
因為之前玩前傳個故事真係玩撚到撚 但個DLC好多 又唔收錢
只係呢一點都夠我一直去支持佢地

Thx 今晚番去解

我行正線幫佢地清左怪
係唔係就冇後續?

萬民生生劍 點學?

好似係 一係就 用隱藏人 楊改之 天生 一係就殺呢對狗男女 暫時我只知呢2個方法可以拎到

學劍我好建議 學 蟬娟 同 百花 呢2招 最有用 由前到後都可以用呢2招打晒

蟬娟 100%miss 加反擊 百花範圍 加 直接按劍法系數buff 攻擊力

暫時最痛試過一招 百花暴擊 8000 4格精力, 如果有更勁招式可以share 下

淨係話唔殺佢地可以夜晚入去偷
即管試下先

仲有好多任都係靠玩家慢慢發掘

李嘆線古開明王城圖寶藏，但要有犧牲

屌
拎完奶媽個任
最後揀左要個女，唔要啊陳生
就離左隊
係咪唔會再見到佢

練太多心法 最後面D心法會禁唔到運行
反擊又係 學太多招 後面D招 反擊有顯示 但禁唔到
唔知算唔算BUG

入戰鬥可以換招

點解香港2kfxn steam版賣200蚊
淘仔steam版賣68

講緊反擊設定既招 同內功運行

金庸先生走左lu

岩岩見到

多謝金大俠令我地有西部牛仔唔做，走去做大俠

等緊steam...

支持金庸 冇佢冇呢群俠傳系列

金老

好突然 金庸咁就走左

d範圍技完全廢哂 駱元玉隨時踢得而家

係 之前仲要加大範圍

刀法好亂 我招拜年狂刀變左廢技 吹漲

駱元玉之前大範圍加左右互搏都好勁下，攞黎清兵一港

啲主線任一時好勁一時好廢
擎天寨打果兩隻王 難打到仆街

打楊天義都唔夠揪

嗰d角色任務最後一步通常都幾難下

更新有個小技巧，可能大家已經知，要先將方塊個app關左再開，佢先會識下載更新檔

係邊到打先 係天龍寺既話先完易

我得20lv左右去搵苗族女
而家去左天龍寺個山頭打人升lv算
之前較左武功經驗高升唔到人物lv

20LV 又真係難打

臨打之前係個位打贏左4隻四十幾lv老虎
點知苗族女三十幾lv範圍技個個扣成千血 都唔知係唔係淨係改廢左玩家範圍技

就黎40粒鍾先2本天書 仲未去過北方
頂盡都係卧龍村
btw 15日內35LV就有好豐厚獎勵既成就 唔知 再15日內升高LV D會唔會有再豐厚D 我都係岩岩第15日升到昨

37個鐘 打剩3個碎片
dayoff打左成日

打錯 2個碎片先岩 唔係2本天書

方塊係咩版？純簡定係繁簡兩修？

佢唔係主要睇15日，佢仲有1日內15級，5日內25級獎勵

有繁體版同簡體版，但我唔識開繁體方塊，我去英特衛買cd key

已經諗緊二周目
一周目走邪線短手小蝦米
但又要肝多50個鐘
都係過左一周目再算

買台版係用方塊國際版，不過我都搞唔清係跟方塊個app定跟裡面隻game

是咪有patch改善左d lag機情況

而家好左好多了

琴晚真係走去試偷百花繚亂劍
係有辦法偷得到但機率低到

係唔係練輕功都加到成功率,定係開game選項已經決定左?

我都係諗好二週目玩咩
二週先玩邪, 同埋動剛拙拳掌
但依家一週目都未打得掂
係個山頭升緊lv用綿掌磨緊

係咪單人會易升過帶隊友?
係既我踢鳩晒段狗同棍佬

我諗我主線 bug 左
有禾家馬幫被劫，跟禾鬱青沿住d屍體搵唔到大隊
返去聚落明明阿鬱係我隔離，條友話阿鬱走左去擎天寨

仲以為steam今日上

睇輕功

冇睇攻略玩,早知就殺左對狗男女唔使咁煩

單人經驗好似唔會特別多，但成就嗰d好似一個人食晒
我覺得最大分別係有天煞孤星 buff 一個人打快好多

唔知係咪學左毒招 每個回合都中毒 好似仲一直加邪值 一周目我要正派..

D招完全冇說明會中毒同加邪

好似唔覺有人提九陽,乾坤大挪移同聖火令
係咪冇

無聽過人講
應該無
降龍十八掌都無

好ON9 資質居然係平平 既學唔到左右互博又學唔到北冥神功

我資質低但食左幾粒智慧果都係兩樣都學唔到，嗰陣又趕住追顏玉書，搞到要偷書同第二痴打

你都起碼有左右互博先 直接skip算

未買game
但想玩到石之軒咁 有無可能
俠客玩如來神掌加厚血好爽

無左右互搏，嗰時唔睇攻略唔知，不過聽過左右互搏都無乜用

屌你老未玩呢隻game玩到graphic card 壞撚左 入戰鬥就gpu 100% usage 整到壞埋

之前見好多人求助王喆逃走嗰幕，我啱啱玩到，一開波未輪到我王喆就俾人秒左 game over

依塊天書碎片線好on9 應該係last屎個塊 D人勁到癡線

原來敵人大老 142 輕功，低過 142 一定對方先手，即刻 game over
好似話係更新後既問題

依家更新到咩版?

skip左佢算, 都唔係話勁到無左唔得
一開始開人睇血量可以知資質
2字頭就係高資質, 3字普通, 4字係低資質
然後第一次同孔金講野
你想打佢果陣, 高資質你第一句係作用力=反作用力
普通係天氣真好, 低資唔記得左, 係白痴啲既野黎

想改既話可以改file 不過想改先算, 改左又無癮

天命奇御DLC11月11號先出
唔知河洛幾時有

改好隻game都未搞掂
有排啦

佢改好先夠膽放上steam 唔想太多負皮

係, 所以都唔知幾時先得
但都好過依家就出係steam比人負皮之後收皮既

最後一個碎片啦終於

向2周目出發 仲有好多支任務冇做 第2round 要試

你地有幾多本輕功書?
自問任務都解左好多得3本 1本段狗主線1本搵妹妹1本北丑

臨到最尾 一大輪劇情之後打左幾次都過唔到
決定學哂啲武功先再打
佢啲計傷害既方法真係好鳩

我爆埋機都冇北丑收集任 點開始？
次次完主線動畫都唔見咗佢

我做到叫北丑留守美饌樓可以係個道搵到佢

無拎雁行功?
同埋新手村果本算唔算輕功, 同時加搏擊同輕功
仲有凌波微步呢?

係鳩啲
總之係唔係都學鳩晒啲內功

內功學哂 260幾
但係都係比豹王 風王同鬼王 一招秒
因為我無特別練博擊棍法既武功

凌波微步,新手村捉賊,大仙愛財,段家嗰本,丈人村妹妹

宜家我未學凌波微步已經70+,應該拎唔到北丑嗰本

學晒佢加爆主玩既屬性同內功
輕功夠唔夠?
快過佢秒左佢先

輕功唔夠掛
得100幾但已經學哂
主玩屬性短手刀法都學哂

其實有啲輕功未攞既
不過本來諗住下周目先再黎過

呢隻氣勢始終同俠客爭好遠
當年俠客出hkg一陣就爆幾個post

想問下而家係咪只可上網買game？只可係方塊買？

steam重未有？

可能多bug同steam未出?
但我覺得好玩過俠客

捉雞, 送飯盒都會+輕, 好多任務都會+
仲有凌波

Steam當然有影響

同時呢期有太多game玩
前有AC,後有RDR

就算冇Console玩唔到RDR,AC都要玩一段時間啦

咁可能之後上到steam會好啲
steam又高啲知名度
到時可以又避到大作
不過又有fallout 76

屌 打到躁
最尾打靜凌中嶽 比佢借力打力扣2萬8
又要重黎 on99

幾錢

借力打力懷疑有bug，總之就唔正常
說明話好似反彈三成傷害，但d大佬反傷扣得多過我打佢

英特衛唔知咩數位網應該有寫，同方塊一樣都係百幾，唔記得啦
佢都係有個好簡陋既信息寄條 cd key俾你，仲有一堆亂碼，我最初都miss左

屌，每次都係咁死 原來唔知要點打

完全*

俠客有情懷fans

想問下有冇人知攞左程雁華點修練藥王神篇嗰啲？冇本秘笈

呢隻debug完之後質素肯定高過俠客啦

走邪線佢連救個女都唔俾我救

只可以用低輸出慢慢磨，但通常都會俾佢打死

過左 完全睇運 一觸發就收皮
仲要連打3場無得save
勁哂時間 屌出聲

無版權
如果叫金庸群俠傳2應該勁多人

睇數字佢似3倍多過3成
等佢改

叫返金庸群俠傳2
呢兩日一定斷哂貨

呢到真係好少人
個post開左成5日先得12頁
睇野都要去睇巴哈或者睇大陸網

各有各玩咁
都好多人直播
但唔知點解冇乜人討論

因為我仲等緊steam

有無話steam幾時出
唔想係其他平台玩

一來
二來始終俠客還原武林有超過90%而且仲好玩左唔少
但河洛3d開放式，同金庸好大出入..

變革係唔容易接受既
但個人覺得3D左真係自由度高左好玩左
感覺真係次世代左
雖然仲有好多改進空間

大研鎮 夜晚追賊果度 個賊快撚到

劇透全地圖，需要可以download

垃圾驚更新完先有 新BUG 淘石礦洞揀完暗怡號都唔入

有冇人可以教我點買隻game黎玩
冇大陸戶口.....

我用tap & go買

Tap&go可以係方塊度買？

係英特衛買方塊國際數位版 NT$480

Thanks, 今晚試下

Steam我已收到個code, 但係英特衛sales俾嘅訊息係，還在審批中 即未有release date

河洛更新得好快，好多上面巴打講嘅問題都修正左

上面唔係有位巴打話11月5號出咩

都係2000fun寫，佢之前都有寫10月30
但係官方乜消息都無，11月５都唔知真定假

好似仲執左畫面，琴晚覺得主角塊面detail多左畫面又順左

10月23定25，之後10月30
再到話11月
依家又11月5

等到

屌佢老母係咪個個BOSS都無限精力

天數有無影響 會唔會玩得越多日 d npc越勁

主角用唔到嬋娟一劍

好似會 由個更新內容黎睇
係有前傳嗰傳聞系統
不過玩家暫時睇唔到啲信息

咁大獲 成日去左訓教

如果係跟足前傳個傳聞系統 訓教多無問題
係一完咗戰鬥啲敵人會有機會有奇遇
即係越戰鬥敵人越勁

買左方塊版都未的起心肝 去跑主線解支線
一直都等有STEAM先會玩多周目

前幾集買實體,後來先知換機要反安裝咁麻撚煩,決定今次等STEAM

方塊唔需要反激活，不過當然有steam會用steam先

有少少影響D人
好似豹王塞 救個女仔死撚左(之前解過冇死 重玩後解就死左..
怪憎個任 搵果條友 會比人圍 太耐去搵會淨係見到C體 早去解會遇到他比人圍

石家莊個個都係咁
好耐先去得番個血刀既坐左係度
打走左佢番去回報咁就完左

拖好耐先搵條友 C體會變白骨
不過我重玩後 個怪憎NPC唔見左 按唔到個任

垃圾GAME

其實點解會咁lag

大陸已經開始有MOD改返做金庸

偷野有無技巧 一直比人發現 就算條友訓左教都會發現到我

同埋有d野得手率0 有無得升

Rdr2爆埋都未岀steam

要係背面 訓覺都當係正面on99架

路人都唔可以見到你

得手率有時要先偷件高成功既先 再偷其他先有機率
例如開局偷駱元玉， 要偷左佢粒龍晶or 孔雀石先，第二次先有機會偷到枝金武器，最正係偷佢一枝，加入時會送多枝，佢身又有一枝

另外就係角色lv 都會影響到機率

同埋轉稱號做透明人後要經過一場戰鬥先會update 個偷野機率

豹王寨條女要點先唔會死

我一去到已經死左

唔好驚動任何人, 係圍欄外面舊石跳上屋頂, 再跳去個籠度同個男人講野 之後即刻去救個女人

我係飛飛下見到有個山寨諗住入去挑左佢，點知就發現有條女瓜左，之後大混戰

有冇人知擎天寨老鼠 係咩位置用?

終於爆機

過左一周目 等佢fix下bug更新再諗下二唔二周目
爆得太匆忙 feel到miss左好多野

點解醫療個血量可以差咁遠?
上一場打九袋弟子一次可以醫 1700
下一場去打隻豹一下醫得 515

快上架呀

11月5號出steam版?

5號喇，仲未買得

我想問其實個故事係以前個隻重製版定係新故事？本身小蝦米已經咁勁，再講落去都無敵手

如果有劇透就唔好覆我

新故事
接之前收集哂天書入聖堂諗住番屋企
點知黎左依個世界咩功夫都唔記得

diu 唔記得都有得吹

玩一路都係VR遊戲姐
個個都係桐狗咁出左game都搣唔甩d中二動作咩

我都奶過野

打爆左機但又無問 save 之類，點先叫二周目
定係因為我結局隊冧左不赦樓主所以變 bad ending

你睇下開唔開到東邪果班人物
我開左隻黃老邪玩二周

屌河洛究竟幾時先出

拎到第一個碎片就覺得爽左好多
想問金蛇劍係唔係已經係打鐵打出來最勁嗰把?

出左啦

steam幾時上架呀

我指steam

雪翼雕用左60回合先捉成功

Steam版有冇消息幾時先出

岩先見到2000fun改左個發行日期做11月中至尾
本身寫5號

2000fun：
「發售日期:2018年10月23日(STEAM版推出日期延遲至11月中至尾)」
屌，2000fun個日期改撚咗幾千次，下年都未玩得

正確來說應該係功力全失，記憶係有嘅

有記憶，但功力全失，使唔出野球拳威力

清對隻驚有何感想

隻驚算耐玩
劇情都有驚喜
個boss 我玩到最尾先知個身份
走正派最後係咪得一條女會跟自己番屋企？

Btw尋晚買埋天命玩 發覺都唔差

天命我覺得唔差但唔可以叫好
河洛越玩越覺得好玩

河洛真係越嗒越有味
可惜啲bug好掃興
每次有bug就想熄Game唔玩住

仲有d傷害唔知點計
尋日打十大高手，青城派個掌門打我扣1000，反傷扣5000左右。咁我諗住拉遠距離慢慢磨死佢，點知佢有招遠距離反擊扣 1萬差d俾佢秒

天命個戰鬥系統套落河洛到會唔會仲正

天命戰鬥系統一流，劇情九流

會唔會等到古劍三出 steam都未有

仆街仲未出, 官方可以仲未俾到日期, 痴撚線公司

其實咪都係不停放招？有冇get錯

有冇巴打知點樣招張君寶入隊
搵極都搵唔到

係唔係想局人用支那方塊

軒轅劍柒 出都未有

去左青城派
車夫附近
幫佢朋友送飯比張君寶未

搵到喇~thanks
段思平唔肯入返隊，而家要搵替補

段思平
少少狂 都唔入隊

我玩令狐少俠，好難唔狂

隻段思平打打下唔撚見左把劍

好似喺背包會搵得返

個bug 好煩 成日打打下d 攻低到乜咁先知甩左手 又要裝番

鍾意9up串咀對於段狗來講已經係多行不義有違俠義

咁冇大將之風嘅將軍

戰鬥可以裝返武器，不過會用精力

我玩到善人府次次都屌蘇乞兒,狂值一路升鬧到連佢都走埋

我未玩到 其實善人府係咩黎

最新嘅patch好似都係改左令狐一劍都冇得學嬋娟一劍...
好彩已經學哂

行李嘆線就會做到善人府相關

Ok
感覺今集做任務都幾有feel, 唔會感覺太無聊

玩到唔捨得訓
今次d武功起碼多d,要解任做,唔係一味鳩偷

我覺得似係方塊硬逼河洛23號出 攪到D配音同優化而家咁柒
唯有同自己講等STEAM完美版

D語音一D大聲一D細聲,我寧願熜哂佢

係度見到GAY佬8

d bug 多到煩到嘔 成日行過d 劇情trigger 位， 一早過左既劇情佢又播多次 播完就要alt f4先得， 無save 真係多得佢唔少

我一早係度啦

琴日搞左成粒鐘對完暗號入唔到礦坑
上貼吧搵D人話對完暗號save完重開 / 訓一晚隔左個日數

屌咁樣比佢玩左成粒鐘

法國上網都冇人講仲有胡裴豪名

STEAM仲未出
玩唔到

先玩方塊，再玩steam
反正最平嗰啲最多不過百幾蚊

又話5號出

其實5號出 係2000FUN自己訂
河洛方面完全無提到時間 只係當初出個時話盡量趕係10月尾 會出係STEAM
但係見遊戲出左咁多問題就拖到依加都未有消息
聽講河洛下個版本係改善RAM既使用情況
希望下個版本出完問題不大既話 就可以有STEAM既日期出黎

想問偷野個成功率點計

同埋百花劍咪偷唔到了...

點解我裝方塊國際版佢都係殘體

比較唔適應個時間系統
下下都要等到某個時段先有得解有 d 唔慣
玩玩下子時已經有三個地方要去
點知玩其他劇情任務一野就同我過左子時又要等第二日

所以要買草蓆

草蓆邊度有售

雜貨店，黑店，拱北個靚妹仔之類都會有， 要click 最右邊個項， 因為d 店入面都再分左類， 唔留意就會miss 好多野賣

我係偷返來，學多D輕功同練埋大仙貪財成功率就夠偷到
但我覺得個方法本身唔係想你咁樣偷

我覺得河洛係愈玩愈好玩既類型黎
啱啱開始入局有 d慢
但玩下玩下就愈來愈投入

thx 巴打

steam幾時有呀

今集有啲地方守衛森嚴，見到你會趕返你出去，做得幾好

有冇巴打係買典藏版

Me

幾錢呀

我買NT2490 (連運費)

開始玩緊mod 版
改返做金庸招式名 馬上個投入度大左
希望D人快D可以改埋劇情變成偽金2

見到個MOD幾正
又改招名又加左九陽神功, 小無相功同八荒六合唯我獨尊功
點知用左會改樣, 大陸啲品味又柒
為左個樣唔想用

就黎忍唔到等steam版啦.....

屌佢 同個買菜佬講句野話我偷野就game over , on99 好彩岩岩有auto save, 唔係真係激撚死

等到我就嚟死喇

買唔到Steam版就唔玩
點都唔會用方塊

+1 , 等

搵龍珠搵到跌左落街
唔記得save

steam要等到幾時呀
比個日期黎啦

個幾鐘玩到去邊先

今日有更新，其中一樣係所有武功不再角色限定

人人有野球拳
咁樣改真係好？

(限定主角除外)

今日更新個版本應該上得STEAM啦

屌，我學完嬋娟一劍之後幾經辛苦練內功到60諗住學北冥真經，點知今日一個更新要70先學到

更新完精力點唔夠用

等STAM

肯上架未 比個日期嚟都好丫

steam玩家真係慘過食屎

主角又弱化返 普通野球拳都要三點精力

練多啲內功啦
內功高過對手會加攻架
同你玩果種武器既屬性一樣
最好狂升

唉靠野球拳搵食

暫時淨係嬋娟一劍瘋狂反擊已經好勁
唔計內力

更新完左右互搏+野球拳(包/剪)已經一下清空條mp

本身用開dual mon搞到玩嗰時隻mouse成日走左出畫面，巴打們知唔知有冇得搞?

想問下steam版係咪會賣貴d?
睇巴哈/2000fun預購價計番都$12x/ $199
但方塊都係68人民幣 計番80蚊都唔過

雖然想用steam玩 但如果價錢差咁多內容又一樣 而家steam又未搞好 都係唔等算

steam貴少少
不過睇返steam個平台穩陣啲

用港台玩家錢來貼大陸仔

之前裝方塊，一裝就話中毒
定係唔使裝？

咁唔等算 又要遲玩又要俾多D
多謝巴打解答先

方塊大陸68人仔 係簡體
方塊國際 12x 係繁簡版
Steam就199 繁簡版

用拳仲可以有咩選擇.....
好似除左野球拳之外都

野球拳變番3氣之後 好多選擇都好過佢啦

其他郁D都5氣wo

暗香凌寒咪3氣 仲有3個狀態打上去 之前試過動開局橫穿巧去到柔， 然後點滿動巧 , 武器插毒珠 連擊珠
不過拳打單體俾人圍會出事

btw 11月9 版本玩狀態幾勁

我做哂新手村D任都觸發唔到個任,冇呢招技
剩低果D係游身掌果D 5氣 同埋奶媽招自摸手

救左村長同埋個女就會必定拎到架wo

佢俾條鎖匙你 你要上山拎個盒， 打開個盒就有本野， 然後去番村長屋個族譜度仲會加輕功， 本野玩咩武都要練 有6點輕功

冇丫就係
D人話要好感夠高,做哂D支線都冇

9成你係咁偷野失敗跌好感啦 我滿邪狂都拎到

唯一偷過一次就係東郭強佢本書,
我連百花都冇偷
佢係唔比我都冇計,唔通為左本書重玩咩

想玩繁體, 請問可以起邊買?

咁真係唔知 未試過 可能bug

大家覺得隻Game點？ 諗緊買唔買， 但見d大陸仔普遍都屌隻Game

好似啲武功唔夠多唔夠齊咁

垃圾驚
見個快速儲存時卡左勁耐儲存中....F4左
讀取時冇左快速儲存個save個.檔..上一個save檔仲係十幾個鐘前 屌 哂左我十幾個鐘

我都試過人手save 嗰陣卡住，然後檔案就無左
不過好在仲有 auto save

11月已經過咗1/3，究竟STEAM版出未?

追post啦

我懷疑佢原本打算11月23先出
根住比方塊局住要提早一個月出掠水

btw 天命dlc11號出 可以玩住先

已經想唔買
等到嬲嬲地

出左都係死死氣去買

唔滿意佢死拖爛拖
根本就可以上咗架先，但係死都唔肯
但又連具體日期都唔俾
之前買其他game，早一年已經俾人預購同埋有具體玩得嘅日期

天命而家steam都未有得更新
開始覺得steam廢

仲諗住今日有得玩 美國星期一退伍軍人節都唔知上唔上到

致親愛的玩家
感謝您對於《天命奇御》DLC「伏虎迷蹤」的支持，由於Steam政策調整，無法於『太平洋時間週一至週五早上九點至下午五點』以外的時間發佈「伏虎迷蹤」，對於引頸企盼已久的各位，甲山林娛樂在此鄭重向大家致歉！我們將持續努力爭取在最快可發佈的時間讓遊戲可上線。

咁你就出返去啦
都唔買啦 仲屌黎做咩
唔好成個傻閪咁啦
老撚馮一定要出steam?
前二集都係好之後先出steam
唔想等又唔想係方塊買咪走囉 傻閪
唔好阻止其中人討論遊戲內容

終於明點解叫段狗

佢自己Steam話出，發行日期寫咗10月25號
跟住講完唔找數都得? 講咗唔係老撚馮要做咁點先係老馮呀?
你個死戇鳩返去食藥啦，得你買咗game先可以討論呀?
明明係河洛自己做錯你都有得盲撐，最好佢出舊屎你都去買呀。
衝出嚟柒仲吹到我阻止人討論遊戲內容，你依家討論唔到遊戲內容咩?
咁上面嗰啲咩嚟?
你自己對上一個留言係11日前，自己唔撚討論怪人阻住，人唔笑狗都吠啦
河洛出幾錢養埋你呢啲狗周街吠呀? 冇錢請人搞optimization但係有錢請啲狗上網咬人，真係笑死。

傻閪 呢個日期不嬲都係指方塊
唔係指steam steam不嬲都沒碓實日期
你都幾撚on9 得閒到睇我幾時出過聲
咁不如你出返去啦 反正你都講左唔買
姐係唔會玩 仲留係到做咩

Steam寫住10月25日

自膠出去啦

算啦,有乜好嘈
方塊都算係金主,人地係要損人不利己都冇辦法

大不了咪Steam出嗰陣買多次,方塊咁嘅水準今次俾佢屈你一鑊,非必要都永不錄用啦

乜撚野政策黎架咁on9

steam 出左我會買埋
當支持河洛

已出

岩岩買左....一開始窒到PK, 又慢, 行路又要又MOUSE又KEYBOARD, 比起上一代俠客前傳差好多, 連行都有問題, 點玩

steam 佢真係連日子都未定到，真係BUG到出唔到？

咩配備先?

天命dlc已出
尋晚兩粒幾鐘爆埋
上官姨姨好撚大波好正

究竟要等幾耐

fb出咗steam日期了，15/11

預計

steam都出左, 應該堅

之前又話STEAM出左10月25號既人黎
明明一直STEAM都沒出

Steam終於出啦 仲以為今個月都玩唔到

steam唔知幾錢呢

我頭幾頁cap咗圖po過出嚟啦，你自己查啦大哥

今次巴哈都出埋po應該冇死....啦掛

有撚圖啦 又係到打飛機

見過10月25號

佢成日以為我9up，好似我昆佢有著數咁

係你好撚煩 未出STEAM就成日係到煩煩煩
成個傻閪咁 先撚下你 撚幾撚就著哂火咁屌我
又話我咩咩打手 真係好好玩

上youtube睇bug睇到驚
請問玩家官方對於fix bug積唔積極?

你食飽飯冇屎屙周街屌，你仲好玩啦

係呀 有人連屎都屙哂沒得屙之後去CHECK我上一次幾時係到出過聲
真係幾好撚 同段狗有得比 呀 SORRY喎 你連玩都未玩過
邊個係段狗你應該唔會知

日日都有更新係咁fix bug

你玩過好撚叻好撚醒呀，隻game出咗一個月都冇已經識扮大佬
成個po咁多人喺方塊買，係得你一個夠膽拎段思平個名出嚟扮老屎忽，你真係鍾意花式刷虛榮感。
專心讀書啦細路，下個月考試喇你，小心考試唔合格下次叫唔郁老母幫你買game。

原來玩過講下入邊既內容就叫扮大佬
難怪你會咁諗咩 吃不到的葡萄是酸的 我明的
你唔好再自暴其短啦 一個出左黎社會既人連幾時係考試都唔會記得
話人係細路 叫人專心讀書? 真係唔知要考試係邊個至真

一時又話人係打手
一時又話人係細路
真係有趣 撚狗真係好玩

打和吧，10月25日係早期 steam 頁面出過一陣，但好快又刪左日期，又無 update，其他分銷商就繼續當佢25號出

相反河洛一直無正式宣布幾時出 steam，所以延期通告都係巴哈嗰d，河洛官網無話過幾時出就無延期通告，係有d偷雞

我都係見唔對路先第一日買方塊版，明知 steam 一定遲好多

你自己睇下自己點講嘢先啦傻鳩，一啲家教都冇，其實你老豆老母以前係點教你? 佢地一開口就鬧人傻閪? 究竟係你老豆平時屌開啲傻閪生咗你出嚟，定係你老母做雞俾人啲客咁嗌？
一句講哂，我目標都係想河洛講得出做得到盡快出steam版，佢做得唔好做錯就抵屌啦，你護乜撚嘢航
你是非不分顛倒黑白，佢錯嘅你又唔準人失望，如果你唔係打手又唔係細路仔唔識嘢，咁係咩？
呢個po有幾多人等緊steam你自己都睇到，唔係得我一個問幾時出同埋表示失望
Steam發行日期有cap圖而且亦都有人睇到過，大家有證有據，再點講都係河洛冇道理，冇理由喺steam上面寫方塊嘅發行日期，點都講唔通。
如果你唔係打手，只係真心支持河洛，咁大家都停口啦，反正依家有確實日期，再嘈都冇意思。

岩呀 係有D傻閪成日係到發神經
話咩 仲唔出我唔撚買啦 唔撚玩啦 成個傻仔咁
先撚下佢姐

一開始話人係打手
然後話人係路佬
依架又話人老豆老母
我又頭同尾都只係話你係傻閪
點解你係咁變?因為你嬲呀 比我屌完之後就扯哂火 亂咁標籤人
希望通過標籤既角色去推反我講既野 我講咩 就係話你係傻閪
但可惜既人 你一個標籤推反唔到就安第2個標籤洛去
前後三個標籤都沒用 因為你真係傻閪一名

你無故話人傻閪就唔係標籤? 我只係覺得你詞窮，我標籤你係因為你真係似哂咁多樣而唔係因為我嬲。我依家知道幾時有得玩，嬲條毛咩？純粹係因為notification彈出嚟，見到你係咁鬧我咪入嚟駁下，咁啱有乜所謂。

咁快出STEAM真係好咩
個傻閪只係識屌屌屌 希望自己快D有得玩就最好
其實根本就係自私 沒諗過大局
佢做得唔好就要屌? 佢咁快出STEAM就真係做得唔好
我10幾日內沒講過呢隻GAME任何野既原因都係一樣
成隻GAME仲有好多BUG好多問題 咁快出STEAM做咩?
就連百度吧同巴哈既人都不约而同咁話 出STEAM?
搞好左優化同BUG先出啦 慢慢黎
成隻GAME只係半成品而且有好多問題 所以好多人都停左
等佢慢慢搞店先玩 我都因為咁先停左沒玩
但有D傻閪就只係識得吹 吹你老母閪咩 隻GAME都未做出
一陣出左問題多你又屌 你老母閪 神又係你鬼又係你
你唔係傻閪咁係咩?

打和 block曬兩個

你連咩係標籤都唔識? 就收皮啦 傻閪
打手係一個標籤
但傻閪唔係 因為傻閪係一個人對另一個人既觀感
但打手係真係有呢個職業 依呢個職業既任務就係為某件事去發言
所以你話人係打手就標籤左呢個人係收左錢 話乜都係假

但我話你傻閪就唔係 因為呢個只係我對你既個人觀感
傻閪呢2個字入邊其實沒任何意思

唉 連標籤係咩都唔識分
笑死唔笑死

你講嘢就係觀感我講嘢就係標籤，你logic真好

Sorry，依家的確係演變成打搞到你，唔好意思。

我當然唔係要求佢求其出啲半製成品俾人啦。咁所以佢係應該事先做好testing，然後先公布發行日期。而唔係公布咗發行日期又唔按時上架，你話係咪先? 我唔介意佢遲出，亦都冇催佢早出，我都明好嘅遊戲係需要時間，特別佢個團隊唔係超大型。但係應承玩家發行嘅時間係應該嚴格遵守，呢個係好基本嘅誠信要求。

我有解釋 你唔識字?
你係要反駁就對應我講既點去駁
駁唔到就收皮啦 傻閪 唔好出黎柒啦

遵守左啦 23號出左
係一直都沒講追STEAM

講誠信呀 你個傻閪之前話唔買啦
唔好一陣15號出左又買呀 買左正傻閪

10月23號出方塊wegame冇問題呀，我覺得合理。但係我講緊10月25號STEAM呀，唔好成日避而不談啦。

官方一直沒講過25號出
你訓撚醒未呀
上邊都有巴打講左官方一直沒講過
自己睇埋D其他地方黎既消息就當係真 之後就係咁屌
傻閪真係傻閪

佢自己steam河洛群俠傳個page入面寫住release date係10月25號都小道消息? 我上個post張圖明明係steam cap出嚟，當時人人都睇到，其他巴打都係見到steam入面寫住10月25，就當你唔信我幅圖有機會係我自己改，都信下當時留言嗰班巴打啦

咁你去問STEAM啦
係到屌河洛做咩

個page係河洛request去setup㗎喎，入面啲資料都係河洛自己提供。Steam只係個平台。

岩呀 但官方網站同FB沒
而且之前STEAM都取消左 咁姐係改期啦
咁你講咩遵守誠信姐 訓撚醒未呀 傻閪

所以佢steam寫過嘅唔計?

你做乜撚野
原來你失望會日撚日亂咁屌架?
你都幾撚ON9架喎

on9

咁都可以嘈咁耐

打和啦，兩個都咁柒呀

block咗佢算啦，阻撚住晒

姐係佢屌下就得
咁我屌下佢就唔得呀?
關你撚事咩？連登係你開架？叫admin刪po囉白痴
順手ban埋我囉 好冇

唔知佢咩事係咁針住我

Sor真係唔好意思，因為我搞到阻住大家討論，希望過兩日入手steam版之後可以同大家邊玩邊傾

其實我睇啲streamer有較過顯卡setting
上個post我都有po到個方法出嚟，不過只限N卡
你需要嘅話我去搵返出嚟，你到時可以試下。

補充返，我睇佢直播，較完之後唔可以話完全唔lag，但真係順咗好多

咁我夠沒話上連登屌下都唔得啦
咁你又問我上連登屌下又唔畀？
傻仔 你自己捉哂蟲啦

我屌佢理由係因為佢屌間公司?
你中文找u架?
再睇 我屌佢既原因可以睇得出我係咪打手?
其實你知唔知咩叫打手呀 傻仔
言之無物?冇乜邏輯?沒計啦 小弟讀得書小
不過今個post入邊我諗最有邏輯 最言之有物果句應該係
「連登係你開架？叫admin刪po囉白痴」
簡直係精彩絕倫

admin心諗 你班傻仔嘈交就嘈交
無啦啦又關我事

大家唔好再理佢啦，係我唔好，受咗佢嘅挑釁，唔好意思阻到大家。
btw請善用起底功能
啱啱發現原來佢係專門四圍撩人嘈交嘅痴線佬，浪費哂啲時間

【台北直擊】《金庸群俠傳》紅足22年 專訪製作人：失金庸失支柱

(新增內容)你知道你寫的小說內誰的武功最厲害？」上世紀90年代中期的某一天，台灣智冠科技董事長王俊博問金庸，見金庸有點不敢回答，他便說：「讓玩家去體驗」。就是這6個字，最終打動金庸授權智冠製作單機版《金庸群俠傳》，由徐昌隆負責設計。這隻1996年製作的神作，將過百個金庸人物去除時代背景共冶一爐，玩家能與令狐沖小龍女等俠士美女闖蕩江湖，中港台玩家超過1,000萬。遊戲拯救了智冠、改變了徐昌隆命運、點燃了年輕人做武俠遊戲夢想，更是無數機迷集體回憶。

《蘋果》記者黎仕南台北報道

踏入二千年，單機版的遊戲慢慢走上網絡版。智冠當時被南韓出版的網絡遊戲《天堂》打得落花流水，董事長王俊博又要靠金庸拯救。他們將《金庸群俠傳》改成《網絡版金庸群俠傳》，由以往一人獨遊的江湖，變成大群玩家自立幫派在江湖快意恩仇，中港台玩家超過125萬人，現時遊戲踏入第17年仍然有更新，香港伺服器與台灣合併，每天仍有2萬名玩家。

網絡遊戲興起後，專做單機的徐昌隆正值低潮，直至他有一次到上海工作時，才驚覺民間如此多金庸群俠傳的同人作品，激起他在2015年自立門戶，創立河洛工作室，他感概說：「我整個人生都與金庸有關，金庸離去好像令我們失去支柱一樣。」

金庸死咗真係好失落
雖然佢一早已經封咗筆，個世界觀冇得點大改動，但係唔知點解仲係咁失落。

寫咁撚大篇野但得一句有提河洛仲要寫到1999
毒果真係垃圾到

河洛工作室喺金群1嗰時已經有啦，不過係智冠旗下，講到好似新成立咁

佢應該係未debug
唔算係半製成品，不過多bug

最新消息: 11月15日下午steam上線啦

yeah!!
啱啱好今晚返香港

冇test好冇做好optimization

有理由相信佢係趕deadline

都似係，所以release date都係預鬆啲好

我會覺得fans而家入手都ok, 不過steam就出，如果唔係玩開嘅先再等steam
今集真係睇到佢嘅野心，同埋唔係嗰啲宣傳完之後玩落都唔係嗰回事嗰啲，佢係真係做到佢講嘅野

係fans不過都係等steam

Ok u win

主要係因為有啲錢喺steam入面想用鬼咗佢，同埋唔想另裝platform

都啱嘅~不過如果唔係有埋steam code, 我諗我會steam出嗰陣買多次

唔算快啦, 我入左wishlist 成1-2星期, 日日都專登去steam 睇一睇, 都係寫10月25日, 係前日定琴日先改11月15日, 無留意開咪講一句無留意咪算, 都唔知做鳩

可能 wishlist 有唔同啦，佢商店頁面就無左日期好耐，至少過左10月25 唔會顯示10月25 ，不過算啦，大家輕鬆打機罷啦

唔知聽日係咪連埋所有更新一次過出，唔更新玩唔到

啱呀，不過條友一開口就鬧我傻閪鬧足兩日，條氣唔順先同佢嘈，唔好意思

我估上steam應該pack好哂一次過嘅

我都估係，否則等同自殺

你估佢唔驚俾人屌咩，再唔pack好一次過出，佢下年隻俠隱閣邊有人放心預購或者一開即買

想問下隻game optimization 好返D未?如果OK就聽日買steam板.. 回想3年前既俠客簡值惡夢...

買左先啦，問題不大，就算大，你係咪唔玩？

想玩既，但依排都有game玩 唔急， 同埋都唔爭在一時啦

3年 前我俠客一出就去 taobao 買 key 玩， 但我部電腦i7 4790 都可以 lag下lag 下...

新呢個要求係高啲，但反而冇lag得咁犀利，我用SP4窒住都勉強玩到

想買盒裝收藏
但可唔可以連去steam?

穩陣起見問清楚佢有冇跟埋steam code先好買

顓孫凝個3D整得咁靚但竟然咁少語音同埋劇情咁hea
唔係唔搞DLC下嘛

d配音真係好少，天命又係，得開頭配音呃9 me

steam 板出左 126蚊

啱啱買完想上黎講，點知巴打咁快手

終於出了 126
返屋企就買

大陸steam $79

已買

點解貴咁多既？
係唔係多左咩內容？

首先你要曾經返大陸,喺大陸開steam acc

唔知Steam版個save檔位係邊
想放番個save落去

Steam版係咪最新ver.?

1.15

beta完結
討論正式開始

終於上Steam

都係差30蚊左右姐,而且本身大陸都係低價區,無得比較
而且大陸steam 可能簡體,要玩簡體又駛乜等steam

剩係練野球算，幾時先有mod改返d金庸招名呀

你搞錯了,大陸係有繁簡

大陸steam都有繁簡選擇咁正??

不過算啦,費事搞咁多野
而家好想快d放工番去煲

依家玩啦

我見有先買,長遠大陸steam買正版都平好多

我都係
啱啱段思平入咗隊，去蛇洞救完人，但佢個fd子死咗
下層蛇王打唔贏，啲武功比我想象中難升好多。

隱藏人物不了。。假名人

一周目我想按自己最自然嘅心態玩咗先

嘩我屌佢老母,D優化真係廢到痴線
我1070TI,效能食到我99%
我芒亨都係食我70%
屌你仲以為開到好勁,入SETTING一睇,原來先係中效
買返張2080TI先玩得高效

唔好開满植皮

用n卡要去manual set左phyX先
不過隻驚優化係差架啦
我1066開高有40fps算

入劇情個陣d人行路跳下跳下成隻僵屍咁

真係痴撚線
我已經全部SET到最低
入GAME個畫面都食我99% GPU, FPS成400
屌你老母,玩PUBG咩宜家

可能仲係要 set phyX 啦，我 1060 都可以開最高

Joystick d 制改完都無生效既???逼我用keyboard mouse 玩??

剛剛玩左陣...
遊戲感覺唔錯, 但optimization 好似衰過3 年前... forced closed 左2次..
開game 之前要close 哂所有野... 我16g ram background 只係開左2~3個tab 既chrome 都會因為唔夠memory forced close....

一開game 咁樣

即係750ti 可以唔洗玩

8gb ram 1070ti
少疾，玩耐咗就食更多ram，玩１個鐘左右重開返隻game就順啲，不過大致暢順都接受到
當然絕對有得改善

我唔知佢之前D patch有冇default開左
但我手動開完起碼流暢D

裝落ssd順好多

島主任如果有埋打鐵鋪就完美

想問phyX係要SET咩呀

好似係唔好要個system決定開唔開
SET到佢行死個phyX

停在喺呢個畫面 重裝試過都係唔得 有冇人知點搞

好似係要將默認 SET返做自己顯卡
BTW, 有冇人可以講下有咩分別?? 打其他GAME有冇影響? 我以家SET左自己將顯卡打字都好似LAG左好多

張

SET左PHYX都係唔掂
我要將解像度降到千6先由99%降到70%,真係好痴線
都係放係到等佢下個更新先玩

我仲DOWN緊隻GAME 隻GAME比我想像中細好多 得5.7GB

開咗幾次局
一開始就自動reboot電腦，咩事

佢未出steam前好想買, 出左反而唔想買

隻GAME剩係可以F5存檔??? 無得自己揀存係邊個位??

竟然係某D位得少少LAG

有冇隻game既食評

買左SREAM

玩左陣

真係抵比人屌到反艇

我連局都開唔到，屌你

動作膠d...戰鬥慢之外還好
連續玩左3個鐘
暫時未試過hang 機,force close,reboot
可能我好彩

我一開波就reboot,咩料

Esc->儲存進度

我都係安全冇事，十分流暢
會lag嘅得第一次去到某啲地區(e.g. 大研鎮)要Load下地圖，一秒半秒左右

玩咗陣，keyboard+mouse控得好辛苦，ps4手制又效唔倒視角

有冇巴打知道steam個save檔位係邊

steam/userdata/你id/952860/remote入面

請問有個洞教你用卡點逃脫 但選單冇卡點逃脫 要點走??

最近咁啱砌咗部新機，玩一個鐘完全無lag機
瘋狂殺野豬升野球拳

傻豬,去打武人洞好過啦,打豬要打幾耐

記得踢哂d隊友先去拿成就經驗
雖然唔知有冇改

尋日先買完入坑
無睇攻略無睇直播，完全靠誤打誤撞
我專登唔入條村

拱石村個偷劍任有個細bug
用段狗裝左把劍先去還劍
把劍會keep住喺到

武人洞係邊

位置你上網搵比較好,google武人洞就有

有無全地圖同主線支線選擇既攻略???
好多地方唔知點去

另外想易玩d可以一開波就去駱正玉個支線右手邊
有個奶媽無條件入隊

巴哈有個po整合左

thx!!!

想問下d 武功係咪任學???唔似金庸群俠咁有限制學幾多???
諗緊學唔學松風劍同正氣歌

好似冇限,但因為練武功分擔左經驗同要刷,正常唔會練哂
而且二週目好似話會打返一週目主角...

但係內功同輕功基本上有書就練
尤其是輕功好少...

琴日買 效能較到快速先叫做玩到

玩左陣都幾暈下

第一周目唔睇攻略誤打誤撞最好玩

其實真係冇必要3D，冇乜增加遊戲樂趣之餘仲辛苦咗，玩RPG慣咗逐間屋入，而家入屋仔覺得好煩，入屋->發現冇嘢->轉身->郁mouse 180度轉視點->出屋

我想問下動靜巧呢D最多可以升幾個???

我指升滿

行路時d畫面好飄

想問下如果用兩個MON, 鼠標點樣唔會出界?
成日轉轉下視角, 再左CLICK就出左GAME

一開始真係好難玩 除左山豬之外咩都打唔羸
係地圖亂咁行執野遇到D壞人NPC次次都被屌打 搞到次次見到D人都要SAVE左先
利申:用令狐沖開局

一出來搵左駱正玉+段狗+奶媽,普通quest既怪應該輕取.....
之後就係盡量去學多D武功去升返個熟練度
唯一煩係未練果陣未必夠駱正玉打(豪名開局就冇呢個問題)

周圍行的確係好易中伏,所以建議見到NPC前save...

有冇人用手制玩？會唔會方便啲？

出左一開始個山洞落少少會有個洞口,以為有咩秘道 點知直接趺出地圖

比你地講咁到
仲有冇必要買?

堅好玩喎

怕lag(其實真係好lag又易彈game
可以等養肥再買

我唔LAG但係唔知點解覺得佢用D顏色怪怪地 太光又朦....
睇到個人有D暈

黃昏個夕陽最攞命

的確d光真係過火位,d植皮又係多到痴線

其實 steam 係咪最新版，聽你地講好似方塊一開頭既 comment，又難打又 lag
其實解決左 lag 既問題慢慢玩落去會越來越正，所以方塊同 wegame 後來評價升返，但 steam 版好似又重蹈覆轍咁

俾個視角玩死又煩又睇到暈，隻game應該好玩但真係搞到冇心機玩落去，啲物品唔係有提示都睇唔倒

steam好似更新仲更得早過WEGAME , 我見到WEGAME D人去晒STEAM 到COMMENT 屌鬼話WEGAME最新仲停係11月9號個版但STEAM 最新已經到11月15號
我覺得難打係因為我冇招隊友 一開始打輸個駱咩玉之後都冇搵過佢
仲係自己一個人係地圖亂行解D任
我個人唔覺得LAG 但隻GAME真係好食RAM 同埋顏色太光太朦搞到降低晒我長時間玩既意慾
希望佢盡早做好個優化 STEAM評價係褒貶不一 以家買仲有10%OFF
認真隻GAME先120幾蚊HKD 出街食餐飯都唔止
鍾意玩武俠GAME咪當比錢支持下 河洛算係良心公司黎
出一隻唔貴既GAME都整咁多免費有內容既DLC比你玩 (兩隻俠客)

一個人玩如果有天煞孤星 buff 會好屈機，無就俾人屈機

佢個視角真係好煩

求助

令狐沖要升左靜系先，學埋嬋娟一劍就可以反擊到天明

750ti玩家表示係咪收得皮

下？武俠驚做得最好就係河洛啦！仲好玩過堆online game

屌啦星洗唔洗咁撚HARDCORE 一開波乜春都打唔到咁

算易玩啦
一開波捉左段xx入隊刷下野球拳lv
之後捉埋個棍佬入隊
之後又係刷lv
所有加血狗加內力既藥隊哂落主角到
其實唔難玩
利申 玩拳掌派 以力服人

steam今日又有更新
bugs fix

而家唔難玩啦...
一開頭d能力得你一半係patch先上返去....

我屌，唔知係咪未做完任上咗去挑豹王寨，打完上去再打埋個礦坑，再打完但係門口又有敵人仲要完全唔夠打，人又多，一下扣六七百甚至九百，藥都食唔切就被人圍死
家陣卡咗係個礦坑門口出唔到嚟
利申：得段狗同掍佬係隊

上網睇咗陣原來無其他計 睇嚟要焗住玩返自動存檔

改save改勁隻人囉

今日再試玩,可以玩到陣
但之後都突然reboot
係唔係同內佔有關??

可以用卡點逃脫返城

屌佢老母,見佢有更新再入GAME試下
仲衰撚過琴日
琴日都話GPU上到7X%,有時先爆上去9X
今日一入就長期9X,真係痴撚線公司

撳實右鍵
拖個mouse就轉到角度
無記錯就

係唔係因為咁先搞到我部機玩唔夠一陣就reboot

唔會,駁ps4 制對話禁唔到,又改唔到制,死死氣用番mouse+keyboard

個奶媽邊到搵佢入隊

我之前係用ps4制打到爆機，而家好似有新問題?

差唔多最上面既地方

大地圖右上

係咪唔夠正氣會入唔到隊㗎

?!!!!! 求教點set
用ds4 駁ps4 手制
入game 圓制對話之後
襟唔到mouse 左制既效果繼續落去
去佢個按鍵設定改完之後又無效果
諗住去folder 入邊d config文件用notepad fix,又好深,咩key123 果d
就放棄用手制玩

求教學

唔明，我好耐無玩咩左制效果
但而家ps4手制唔係就咁插usb就用得咩

唔係用win10
要用ds4 個software 先認到隻手制

lag機真係影響

玩就幾好玩
但一係LAG機 再唔係就突然收皮 中間冇撚SAVE 頂你個肺丫真係

用gtx960忍唔到係steam買咗
過咗初頭劇情入村前打咗幾場
估唔到default setting又冇乜lag喎
希望之後都keep到順暢

我Gpu長期都100% 唔止玩河洛 好多game都係咁 但我上網睇話其實打機用到100%係好正常 利申:用緊MSI既電競手提電腦

上面位巴打話玩玩下reboot機應該關內存事 我16gb玩幾粒鐘都會上到70幾% 你可以玩個陣禁arl ctrl del睇 再唔係就fb問下河洛

有冇人更新完之後覺得LAG左好多?

我芒亨開中高都係食我7x%
河洛憑乜食我99%

960夠玩啦
我用 gt1030 咋

咪係 我都係用緊hd7850炸

咪係
我用940mx咋
次次入村都lag到爆炸

on99走左去硬闖擎天寨
惡打到 改save都比啲卒圍死

琴晚爆咗一次機，上網睇返入邪線原來好難，百損個位唔睇攻略真係鬼知
同埋冇得直接繼承打二周目

有無巴絲喺steam down唔到？
去到咁上下自動暫停

方塊係咪自動更新version定去邊度更新？

有冇人玩左五粒鍾仲係自己一個人

傳說中的天煞孤星

冇....個稱號點拎
純粹鳩行做任務 連同段狗打蛇都未做
話說岩岩辛辛苦苦打羸左偷鐵沙掌條友點知卡撚住左

打完豹王塞 拎玄鐵 一出去比班人屈死 卡住左

steam出撚左

一開波全部人走番入屋卡地形 搵最肉既塞係門口 奶媽企後d 係咁補 靠磨

我一條友打

一條友打咁痴線
呢隻game雖然冇左格仔，但係都講戰術架

Ching知唔知二周目有咩唔同左

資質高就完全唔hardcore
用暗器拉打

我都好想知 成日出界

開角果陣冇理到 見到劍法同輕功係綠色就狗沖
而加玩到淘石幫已經懷疑緊人生

原來係開角填問卷果下
就咁睇真係幾勁下

感悟以巧破拙加埋開頭重骰下數值
洗好少少資質就輕鬆好多（不過我玩得三個鐘岩岩過到蛇王）

而加感悟以靜為主
靠以簡馭繁黎疊傷
勉強叫打得下 但高傷就稱唔上

多咗D隱藏名同選擇可以用，暫時好似冇咩特別

殘體注意

東方未明咁勁

但隻驚好似都係冇咩辟邪劍法 葵花寶典果類野

可能因為太勁 唔比你學

係咪因為毒功太勁驚失平衡炸 ?

毒功廢到仆街

有冇人同我一樣明知唔夠AP出都狂蓄廿萬exp練野球爛

唔撚係掛
重諗住劍毒雙修

去邊到可以練廿萬返黎 仲有要練幾勁??

耐

改save咪得
利申有改
google 河洛 改save有教學
唔會差太遠

後期D敵人內功好多都減負面狀態，一野減好多，根本冇時間疊上去，疊完上去效益都唔大。而家最主流係玩連擊刀，不過我個人係玩刀劍歸真

去到中期有D位可以比你刷經，EG.水寨劇情打完佢會叫你陪佢練兵，一場20000經

毒攻由扣血變扣內力
擺明叫你死心

打機廿年我都未見過「中毒」=扣內力呢個logic

嘩我頂佢個肺..
收番埋本五毒經唔撚練住先啦都係

成日玩玩下卡住左

D平衡係怪怪地......
而且毒書又少,仲要周圍玩pocketmon去收集D毒物去整毒
效果又差到仆制

如果想要最勁本毒仲要犧牲個隊友

我750Ti 係咪唔洗玩？

內外傷好煩 有冇武功/裝係防內外傷?

我都覺
打打下就會內傷

啲拳撚內傷仲撚煩

剛？

仲有冇得熄左 禁人icon把聲 煩撚到
禁啲動物仲比佢嚇撚死

我一開始已經有天煞孤星
好似冇隊友就攻加50%
難聽啲講即係毒撚中的毒撚

岩岩steam到買左
新手上路

新手 想問邊個位睇隻人資質

想問下武功D被動技係要學晒定揀1樣
我見段氏劍學晒霸道王道佛道之後淨係顯示1個效果

戰鬥嗰陣d敵人成日bug左飛天好煩

想問下，隊友放養點樣先可以有經驗？
我將秘笈經驗比例較左係「高」，然後將段思平踢左出隊，
玩左一排再招返佢發現秘笈經驗無提高過既？

踢之前要塞本秘笈比佢唔係會食白果，放養隊友食經驗好似係收益8成

有塞啊，唔知點解會無經驗

咁真係唔知，不過段思平食屎狗嚟，廢咗都唔可惜

點解咁講？太容易離隊？

係，有睇劇情好多人都咁講，要用你個陣就好聲好氣，完事串人兩句就撬起你，仲溝埋我最鐘意條女

未玩到果條主線
怪唔知咁多人叫佢段狗

成日要修理武器防具好煩

睇百度貼吧有人講話更新咗1.16後 如果難度選第4個

放養嘅隊友會冇經驗

不過好大機會係bug黎

正如棍法一樣 更新前 係冇擊退效果嘅
更新後有部分棍法甚至暗器 有擊退效果 但係冇說明
仲要 唔係次次都可以觸發

大研鎮兩兄弟爭家產有冇人解到?? 壓邊個都輸

冇野 SAVE LOAD多幾次就羸左

丈人村果個支任 小孩的春天有BUG? 上網睇完 要係解唔到

換左本秘笈再放養又吸到經
建議大家如果想長期放養，轉隊友後打兩場然後s/l檢查一下

想問下放養有咩好處？

升呢會加屬性

戰鬥經驗無入隊既成員都可以吸
而人物/秘笈經驗視乎離隊前設定
所以可以離隊前擺定一本未練過既書
（大概係咁，有錯請指正）

後期入隊嘅隊友分分鐘 唔練任何秘笈 輕功 內功都150以上
係隊伍裡面嗰啲學晒全部秘笈 屬性都有機會唔夠放養的隊友高

岩岩玩到樊香蝶 好正 有夜叉FEEL

其實要幾多lv先夠精出真.野球拳

10lv 一精力

屌 打打下d怪行左上斜就bug左上天又要load save

有啲任務解解下都中bug要load save

岩岩steam買 玩左陣

畫面唔洗講。。。十年前水準

開放地圖係幾有趣 可以自由探索

野生動物好勁 好幾次比疆魚 馬嬲打死

40LV差唔多

無任務提示都算， 玩家地圖標記都無
想記低快速移動位置要自己記

戰鬥介面好唔順手

但故事係好有心思

明明畫面十年前 但玩落都lag

巴打你用咩卡咩Ram ?

Gtx 960
其實都玩到 少少lag

只係唔明咁既畫面lag

其實用番俠客風雲傳果種
再整好d 介面 優化 好 d 已經好好

而家攪到扮skyrim 咁
又做得唔好，戰鬥系統 仲衰過俠客果種
好難控制

最好加番 戰鬥加速啦。。。。
打d野豬 馬嬲 打成幾分鍾先完

都係重新開局算

小蝦米虐待自己

但d假名好難頂

玩到呀

冇用d柒假名去玩
天煞孤星好勁喎 廿幾lv用野球拳都打磨死左少林三神僧

你地打爆機係遊戲到用左幾多日???

俠客果種個畫面仲靚，而家個畫面睇得好辛苦，有時連平路斜坡都分唔倒，啲樹葉又成日遮住，同時個鏡頭又近，成個畫面花到睇唔倒，黃昏夜晚更加嚴重

太吾繪卷 直程 無咩畫面。。。
製作人 仲好自豪 做開放世界

如果係十年前 仲好可能係革命性

但玩緊荒野之息 skyrim gta rdr2 既玩家 而家玩河洛 其實幾折磨 好似重回ps2 game咁

係咪無得普攻?
下下都要出技?

是

有無人dl左3dm個金融mod可以share
佢要百度AC先dl到

求救 木家三兄弟既任解左 但茶店出面搵唔到熱茶神功個npc

放養又無經驗……可以點解決？

熱茶係寺外面喎

有d招係開曬2way先開到黎學
但係2way 一邊係以剛制柔 一邊係以拙勝巧, 有可能做到咩?

我諗佢講緊大研鎮茶鋪外面果個
你試下夜晚去撞下佢？

夜晚撞幾次都唔見

謎團已經解開，經過我測試，搵到一個暫時既解決方法
今個版本似乎有bug，曾經讀取遊戲會導致隊伍外成員無法共享戰鬥經驗
正常情況：放養隊友可以共享戰鬥經驗（但無成就、任務經驗）
解決方法：重新啟動後讀取遊戲（避免ESC直接讀取遊戲）

今日買左來玩 玩左陣覺得都ok
但係d支線真係好亂

今日steam買左，用緊手制玩
Down左修改器改遊戲速度同增加視角

唔修改應該係冇,正常行到第三條路應該已爆機
亦即係話某d武功係唔適合某條線

張君寶線有個任務同呢個任務一樣要隔幾日返去先會觸發 去做幾他野先返黎

*其他野

唔該哂巴打

拙隔黎咪剛， 正常玩大多人都係行 拙動剛 or 拙靜柔咁樣點，唔係每個系都要點到最入面， 有人試過六系打橫咁點齊都爆到機

有無地方可以睇到啲人點收， 同啲武功秘笈要點拎？ 另外學到左右互摶係咪學唔到北冥？

咁你鍾意可以咁點
你鍾意可以屈到最高lv先爆機
不過只係為一兩門武功咁格打橫點哂6行...
好似拙d下面有防暴防反你唔點....

咁多人Steam都話Lag,其實係咪display唔夠強都夾硬開高效
我自己由方塊轉Steam開高效已經冇lag過,完全理解唔到

利申: GTX 1060 6gb

1050TI 8GB steam版推到最高都唔覺lag

等你出招打人都唔痛，其實可能咁樣先似反中毒嘅表現

講緊如果只係一到三系打橫點 係呢隻game 唔算係咩野 其實只要自己鐘意就得 自由度好大 唔好當obline game 咁set 死自己

當然每個系既深點都好勁 要深點打到爆機大概2~3系

當然點6系雖然唔弱但幾膠就真 不過個條友係挑戰只用松風劍爆機 咁佢要開最6個加成都好合理

毒真係最on9 我都好鐘意毒 但係佢可以係武器度落毒， d 毒功已經全部唔駛用

斬一下毒15點 7下就滿毒，呢隻game 要打7下有幾難

佢本身淨扣hp , 而家淨扣mp, 兩樣都on9, 毒點解唔係兩樣一齊扣

我1066 開middle都掉禎

每行幾步掉一掉，唔係顯示卡問題，
神舞d畫面特效靚佢十倍我開盡都穩定60fps
係河洛個內核優化出撚晒事

利申 已退錢

喺設定選快速

想買但聽講伏 有玩河洛之前嗰2隻game
想問巴打呢隻同之前嗰2隻比點

好過俠客先啦，15年前左右玩真倚天屠龍記用嘅技術都已經高過佢

效果好唔好
有冇link 可以參考下？

琴晚玩左陣河洛
再轉玩天命奇御dlc
成個感覺好唔同
都係鐘意天命果隻畫面br戰鬥多啲

人物3d model, 真係好怪
主角同核心角色好少少外，其他村民 路人 各種崩

同埋d動作 好生硬，係地圖行都各種卡

而家好多手遊 都整得好過佢

毒功仲要好少書

重要唔勁
已棄玩毒

無意發現善人府有得刷經
低資質，30 s 有 3096 經

除左鶴頂紅嗰啲，有邊種毒係一毒即死？

西毒最勁係蛤蚧功呀屌

無版權真係差好遠

諸子劍法要精通都要點哂六系
不過呢套招式識一兩招已經勁到痴線,唔使精通

正常起手應該點
連三個𡃁仔都打唔贏
D任務等級錯撚晒

天賦選天煞孤星， 武學個度調高exp, 已經搞掂好多單打關，係村后山拎駒元玉， 入村拎埋段思平， 主角食花生慢慢練功就ok

起手冇得唔用段狗Carry
有段狗坦就一定夠三個細路打
主角初期廢在感悟唔夠
如果真係覺得唔夠打,可以諗下先執哂七粒龍珠

有咩修改器可以改遊戲速度

齋用松風劍會唔會最後隊友仲高攻過自己 ?
令我諗起俠客又係有人用逍遙劍法爆機

整到玄鐵劍的話,乜野劍法都高攻

因為個練度加乘同武器加乘太癲,松風又係低耗劍法所以變到呢D低耗武功仲實用過D 高級武功

Sor

其實係咪有mod正名反晒d 人

再唔係去巴哈揾篇文
教你練獸王册 帶住隻猴三打
幾好用之餘又唔會太屈機

又岩
與其用咁多精力開一招
倒不如開多幾下再疊佢以簡馭繁個buff

如果玩劍 初期都係練松風先？
段氐劍果啲有冇需要練
同埋究竟練武功定內功先好
我唔係好google 到 d 武功威力排名

果堆劍譜我見一本練一本
當加劍法

動系+野球拳+長江三迭浪好屈機

係動系+長江三疊浪本身就好勁

而家個拙系個疊攻叫做加成低左,patch之前仲要高D,低耗屌打

剛系 加 左右互摶 加 拳掌有無得諗？

我拙拳+郭靖+左右互搏,可以打一陣就冇內力

槍混前期有咩推篤？
有無咩內功要練左先 而家先練左本正氣 同埋孔金法送個招棍

買左STEAM 版 $78
一個BUG HANG左冇反應.幾個鐘進度冇世....

玩動剛就最開頭用駱元玉個夜叉棍

玩靜可以去拎八卦棍

而加慣左玩一陣就F5快速save先

想問吓各位巴打有冇呢個情況
小弟用notebook 玩 顯卡係GTX-750M 雙顯卡
然後入到game set中等配置都唔係話太lag
但玩玩吓 有時個畫面會freeze咗 但仲聽到啲bgm同feel到㩒個畫面係有反應
想知係我部電腦support唔到定還是隻game嘅問題

點解去咗藏屋花棚拉唔到程雁華入隊?
唔係講幾句嘢就得咩?

要去個醫生到觸發左支線先
唔係高邪應該都入到隊

隔離間屋陳咩濟? 佢冇比任我

我記得接果陣佢幫緊人睇病
其中一個病人有隻奇毒先叫主角帶奶媽週圍走

唔好較中等，哩隻game優化出奇地差，notebook中效都好可能頂唔到

係咪朝早先有？我夜晚去都無任接

夜晚冇任

咁緊係冇啦.夜晚唔洗訓咩

啲主線我跳住玩
呢個玩到咁上下就跳去第二個主線到
因為有啲真係唔鳩夠打

一世富貴之後李嘆仲會唔會歸到隊
歸唔到既我load save抆走本秘笈先

應該係睇你既選擇

我揀左比張圖出去呀 (之後load save試左揀唔比, 見到係fail quest知一定唔會再番黎 )
但係番妓院唔見左佢同隔離條女 所以好奇之後仲會唔會歸到隊

交圖出去，佢地好似會返白馬居雙宿雙棲，應該可以招入隊

何紫苑有冇前置 去到個位唔見有人

何紫苑主線加入，印象中係段思平條線

樊姐呢咁

無留意，我做完一世富貴幫佢捉左司徒荊，佢地就會一齊留係青樓
唔知其他選擇有無影響

天水毒蟾要學咩武功先提到？

如果做正義撚唔偷人野係咪好多武功都學唔到 ?

做邪線會拎多啲武功……例如新手村嘅雁行功同含沙射影，仲有悟性唔夠就一定要偷嘅北冥淩波，申利，玩左右，打算試下用bug偷

偷少少野係唔使死嘅
正氣搵和尚幫手咪得

雁行功同含沙射影我都有 兩本都唔洗偷 答問題答得岩就有 不過我唔玩暗器 以家主線玩到玉磯 覺得好似好少武功咁 好多都已經練爆晒 由其奶媽 冇藥王同子午兩本書 已經唔知比佢學咩好 又唔洗要佢輸出

玩完天命再玩呢隻
算啦百二蚊

唔一定偷，不過要選邪嘅選項姐 ，不過含沙好似書院有買，好似係

點偷人身上既野

係背面長按F

我正線就快爆機,其實都只係偷過一次百花劍咁大把
我拎到藥王但又冇子午,唔知點樣可以拎哂兩本

我死左幾次 難玩

做完佢個任就會有藥王

一次都未死過 ，四圍走未解主線

打咁多年機真係第1次見到劇情戰鬥會觸發2次

打完又打

我個主角玩暗器升巧 13lv就差唔多3千血
其他隊友都係1千頭
我係咪中左bug 點解咁誇張既

用隱藏人物會唔會影響遊戲體驗?

都好多人用, 二周目仲有五絕

開局資質越低 體質就越高 體質高 升lv hp 加好多， 所以拙開局最屈機

大概睇法係 開局400+hp 就係低資 270樓下就係高資

玩暗器咁高hp怪怪地咁

禾家馬幫門口打禾鬱青果場

咁呢個本身係會打幾場既

係有時打完之後當你無打過 loop 多次劇情打多次， 最仆街係打完就會死機 要load save

所以做完任務唔好立即走,等一陣比個system改左個status先好行(OR save>load...)

係唔係中BUG
打街邊山賊
山賊用劍吉4千幾血秒咗主角同駱仔
要用段狗1抽3 先過到

我都有試過 山賊一野秒左隻棍佬 但係之後D輸出又變返正常

佢係咪用閻王帖， 會秒殺架

而家先正式去玩偷野
偷野又幾過癮 有%睇

屌你老尾係咁打老虎都唔出虎骨 去喇嘛寺剩係買得一個

讀心神探

段思平真係好煩 偷少少野都話要走

踢佢走未 得三個位

踢左
而家主力追緊顏玉書

西嶺春酒點先拎到
玩完一世富貴個任都冇得買

大研鎮馬夫旁邊酒鋪

過左個任仲有冇得係咁打班嫡系分子刷經?

冇了

thx 咁刷夠皮先完個任

我想問下如果自己隻召喚獸王死左會唔會就冇左?? 定下一次戰鬥又復活返?

唔會冇左 下次都會出番黎

有冇人跳成攻過無底深淵?? 睇左攻略都唔知點跳
已經跳左一粒鍾

其實下面執到嗰堆野有咩用

好似跳到一棵樹上面有五本秘笈

點召喚

獸王冊學完捉獸王根住轉稱
如果你唔打算練獸王冊既話其實隻野好廢

無哂紅色主線之後有咩搞

但練既話隻野真係用得下

中 bug, 打輸再 load ,大研鎮個小偷唔見左

我拎左隻豹之後覺得好好用 起碼平時行路撞到一隻半隻豬 蛇
我隻豹基本上一開波就KO左 當左自動打咁

有冇巴打方塊遊戲而開唔到

攞咗 六脈神劍可以拜拜

但本野都要幾多經驗，係幾勁嘅，但唔夠天煞孤星勁

天煞孤星太屈機

特別促銷！剩餘時間仲有5個鐘 唔知買唔買好

劇情都係一如以前啲故仔一樣咁收尾
廢事劇透 而家二週目

on9一問
內力同攻防有冇關

天外來客數據下周目加到boss度

加攻，防就唔清楚

即係二週目唔駛爆機
我玩到好勁
一週目我帶唔到玉書返現實世界
二週目要玩到個結局先得
儲齊ending都真係幾難

冇隊友發動
如果隊友死曬算唔算

如果真係咁我諗第二次唔使爆機啦
我本身有強迫症全部 武功 學徙

唔算

我見D大陸仔開修改器學哂,第二週就碌柒左

有好多人投訴
最後打大佬無問題，都係鬥快殺死對方，不過之前有一關比大佬追殺，佢開場獅子哮滅晒成隊，再一下真野球拳就秒左玩家，根本走唔甩
唔知嗰個人最後點

呢個幾好笑

想像唔到二週目要點打
二週目真係要慢慢妹下
谷下啲隊友做下坦甚至自己隻人再勁啲
開檔用左東方未明打底應該會襟打啲

有冇人steam既成就玩極都冇count?
我行過見到都會執藥草但係steam個成就仲係得勁少

所以打3周目即係搵自己笨

你有帶隊友係身就用唔到
一定要做毒撚

咁二周目主角有冇特別?咩都冇?咁練到咁勁托

開檔用東方未明打底咪勁到屈機囉
用其他五絕都勁
不過用小蝦米真係慘過食屎

馴服獸王有無限幾多隻？

今日玩好好笑
有個任何條友比我打到訓左係地下暈左
我偷佢野 比佢發現既時間會彈起身問我做咩

Steam幾時有patch更新
成日玩玩下部機都熄埋 2018年重可以咁樣真係唔撚掂

自己都有玩河洛
俠客風雲傳同埋前傳
今集我出街買完
返到屋企急不及待dl玩
而家玩左4日
岩岩del左Game

自己唔滿意地方
1. 畫面唔靚唔緊要 但3d佢又設定到好難控制
又會lag機 玩一陣我就會頭暈 入屋轉圈好奇怪

2. 太多bug 可以玩玩下連save都冇埋

3.戰鬥卡位 佢又會飛左上屋頂 又要重頭打過
內傷 外傷 太煩 要經常食藥

4. 轉場景經常冇聲

滿意地方

1.配音幾好

2.故事幾好

個人自己鐘意俠客前傳
玩得舒服 2d視角睇得舒服

隻GAME目前最大問題係
高精力既武功同廢既一樣
學左一堆勁招 用起上黎 不如我用廢招係咁出仲勁

我沒呢個問題

拙成條line太勁 高血防反暴防狀態加埋以簡馭繁攻buff. 變相support低精力招
其實要解決都好易 係巧個邊加個buff係技能消耗精力愈多會增加愈多攻擊力就得
甚至直接削左以簡馭繁

計唔計稱號？係咪最後一場個數據，係就boss戰唔用天煞孤星

其實你講呢堆 18號個patch 就做晒
所有招式威力隨精力加減， 不過都係唔明顯，因為武器加成未執好 , 帶勁武一樣低精高傷

以簡上限減左好多

不過拙帶黎既高體質一樣咁勁 所以都係屈機

玩緊steam版 冇patch

應該係steam已經係最update版

咁樣我應該唔會買啦 thx巴打
我自己都鍾意俠客前傳 畫面唔差 劇情又唔錯 豐富過正傳 不過真係唔耐玩

steam patch得好慢...仲係16號patch

btw想問下有無全支線選擇效果表?

係一模一樣
武器都一樣
如果有養獸王都會出埋

你地第一次玩會唔會用隱藏人物
用左遊戲體險會唔會差d

第一次無用
二週目就東方未明
小蝦米開檔其實係廢啲

隱藏人當super easy mode 就ok

不過d 名好怪 同埋隻game 係開頭先難少少

d 感悟點到咁上下就係睇劇情game

玩到三四十lv都好難輸

d敵人都冇乜點隨進度加buff
得錦衣衛個暗器佬係幾時出都覺得好勁

咁我求其改個名算 廢事破壞個遊戲性

兩樣可以同時進行 唔做毒撚可以上去地圖頂拎奶媽先

有機會 驚既可以拎左駱元玉先出發 輕功夠高 撞中左都可以即刻脫離 得主角的話會俾狼咬一輪先到你 好煩

悟性夠高 or 低可以去書院拎左右，北冥果啲

而加個人偏邪
可以R啲咩隊友入隊
而加都係段狗 棍佬

其實高精技應該加強 可以秒一半血以上
就好似我地睇故出大技咁

拙+靜系加左右真係好屈

剛去拙中，天煞，鐵沙掌主力，係咁爆擊

資質中間真係 左右同北冥都學唔到
又唔想偷書

其他line真係差太遠 拙係每一格都加得落手 其他得一兩格想加

拙剛靜已經夠玩

係

唔計主線有顏玉書、顓孫凝，好多囡囡都唔睇正邪
計埋主線既話仲有邪線獨享既百損道姑

顏玉書